我要建立一個八字波嘅圖庫 (本土)

請大家一齊upload，或者最少每幅相投票一下，等我了解一下大家嘅口味
我遲D開個鬼妹post

留名

push

Email?

有一個係

好有份量，樣都唔錯，不過唔知點解硬係覺得唔好睇

見到真係會忍唔住手

可唔可以唔好污染膠化post?

暫時3負評0正評，估唔到成績咁差

重質不重量嘛
本土唔易搵

好波，不過唔覺八字